МЫ ТУТ УМЕРЛИ
14.02.2017 доба бы чо надо маякуйте)   окажите поддержку
https://vk.com/cocainecobra свильнул   Ну и пиздат этот месяц целую землю родную с которой отчалил Ох сейчас я запалю как вы это чекаете  околоноль выдаёт наркотики чекайте, 
сорьки что так тихо тут С НОВЫМ ГОДОМ РЕБЗЯ))))))))    чекайте беспредельщики                 оплата герика орально шалом пейсатые     )   олд    ни хуй то, кстати.     всем будущим навтам пис         Пробуждение версия 2.0 босота, никогда с вас тут нихуя не спрашивали бля ну сейчас нужно реально влияние на кретю одного. Тропку ебанутую выбрал шкет https://vk.com/backtone , а завтра что центрячки распечатает ?! Короче ему нахуй не надо лучше что либо записывать, я просто уебанов-депресивных-эмакидов-рейперов СУКА ДУШНЫХ  сторонюсь ну а зачем мне по раёшки в палеве курсить, ну. Иначе в ебало "пацану" струи жёлтые запускать, хуле. Бля он одержимый на рэп, на до-рэ-ми, на angels sweety hop. Давай соскакивай короче, хряпай сиги крепкие и сука от микрофона съеби даун....
( на стене у него поработать над короч =) )
ладонь.     Крым  где фнрк сейчас, где он был вчера?  двухчасовой эйфоретик  ГОПО & СТРИТС
LOMO & BEATS  Заезжайте на хату, там чифир и пряники
vk.com/club92330721  Есть такой городок - Нижний Новгород.
Есть в городке Нижнем Новгороде 
такой движ - Северо-Запад.
Приятного аппетита, имей ввиду, если по нраву;)    тут короче версус батл пересматривал, там где пашок ивлев импровизирует с бролом. так тема такая что пашок там худой писдец (только откинулся хуле), ебать он стрельнул этой хуйнёй кстать. Всем фуру загруженную не напряжно так.. Здорова клопцi  ✌ тут золотой телец даже срать не сядет. Дарова всем ☝ трагедия всей жизни
- Рёня ебать, ебать (    Ооо гуппппи [club79995856|Гуппи] — Бандицк (2015)       доспех
#coяеn' #coяеn'
пиздатый срост пизда ты дрозд 